鏝對猁 2大廢龍之爭

廢鬥廢

我米必勝

米囝吾廢

巴我

辣殺

利物浦必勝啦

ching 做乜狙擊小妹

咁岩見到

你係個二線辣殺禁藥狗咋
哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

狗隻互咬

巴禾